外國有冇香港既國際學校？

純粹好奇問下